★忌廉哥雕像！

From 忌廉哥FB

死左繼續賣

垃圾主人

哭𠹌死

個樣好撚滑稽

on9

個主人可能隻貓死咗無傷心不特止仲食多兩碗飯.

淘寶貨色

好撚智障
講緊隻貓嘅主人同佢個啲白痴fans
佢啲fans應該有人格障礙先當隻貓係偉人咁拜
之前仲咩瞻仰遺容

貓血饅頭

哭撚咗

岩 我啲fd既貓都q過佢

嗰個唔係標本吓嘩

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

做乜唔搬埋個神枱出街，收錢俾人上香呀？

又唔好咁講
無得出product 賺少好多一定傷心嘅

利申：唔係我嘅
但佢真係好撚八卦

嘩屌 "2005 - 永恆"
永恆cap 水

食貓血饅頭食到盡

仲嚟

佢主人完啦好嗎？

隻貓骨灰分左幾多份買

棒紅呢隻黃貓好過

真係用佢用到盡 一蚊都唔浪費

好多藝術家 都係在生時 自己D作品無人買 或被人壓價
到個藝術家死咗之後 D商人就超高價轉售D作品

阿「忌廉神」主人 分分鐘嚟緊賺得多過以前都不特止 長賺長有都仲得 fatfat

隻貓好慘

好恐怖

起埋座廟啦唔爭在

VIP 係咪有優先掃墓權

有錢真好

嘩好撚得意

我想問呢隻貓有咩咁巴閉？
點解佢死咁多人可惜？唔知以為香港獨有品種嚟喎

On撚9最撚on9就係果班fans

繼續消費

忌廉神

好得意

咁都得...繼續搵錢

剃埋d毛賣嘛

佢主人係咩人黎

以後生忌死忌清明重陽可以收拜祭費

做貓好過做人

永續忌廉哥

可唔可以拎佢骨灰煲忌廉湯

賣 貓之亡靈護身符

神你老母

藍絲食貓血饅頭食得好和味

做多左

死咗唔使做呀？

正啊 用過果d水兜 毛巾可以拎出嚟炒啦

完啦好嗎？好撚肉酸啊咁樣

垃圾籃屍主人

其實大撚把貓得意過佢
班傻閪手fans 有無咁on9

都唔知果班傻閪點解咁撚無腦

供奉佢的話會一路留係人間

pull

去泰國搵人搞搞佢

忌廉哥真係好得意

整埋做標本 咁咪永恆囉

好撚cute呀!!!!!!

哭𠹌咗

人地日本忠犬八公

香港就招財貓忌廉唔錯呀符合晒香港個核心價值=錢財 分秒必賺

好靚呀

豹貓

佢可能寧願當日被日綁走咗搵唔返仲開心

又可以叫人捐錢了

成班傻撚盲粉

大家好這是忌廉哥既舍利子
幾乎所有得道高僧都會有舍利子
舍利子係得道成仙火葬之後剩低既
只要300蚊就買到舍利子
好抵呀

中共幾時炸左佢？

非常殊勝！

有無捐款箱

死咗都有得消費，藍絲真係商業奇才。

永續貓 仲勁過蒒薛丁格的貓

瞻仰遺容係咩料

藍絲

好卡通片嘅feel

好恐怖
好走火入魔

藍主人，不了

over哂喇

生招牌變做死招牌

各位人血饅頭師，鬥黃師
請出動！

個笑容好甜

搖錢樹

閪貓

死左都要比人拎黎消費人氣
死唔眼閉

條友藍你on9?

死左都要比佢用黎cap水

藍就唔鬥得？你藍㗎？
平時鍾意批鬥黃店乜乜物物嗰啲同我鬥多兩錢重添呀！

我係話藍既關鬥黃撚事智障咪上連登啦

哭能左😂

成班戇鳩仔戇鳩西比人呃緊錢都唔知，佢地真係柒到無人信，果晚既過程我死都唔撚講

死左都仲繼續消費

錢箱呢

我有個問題, 忌廉個主人係咪藍?

將相好似弱智咁樣

屌你放過隻貓啦

藍屍煮人屌拿星

係 上面有圖

招財貓 ° 真

拜假偶像

Save咗嚟做wallpaper真係好cute

半夜去廁所實嚇死

成隻弱智咁

瞻仰遺容 , 每位$500

隻貓死左仲要神化

好撚幽默呀屌你老母

拉

邊撚個啊 無人識你窩 人起朵你起朵

死左都要俾主人消費

懷念爺爺

貓無罪

但藍絲主人抵死

lm

整撚咗做標本？！？！